人生目標？

有冇

愛

散撚左

慘

唔死

無 搵緊

無